女朋友識去街市買餸真係好緊要

條女又怕污糟 又怕有農藥又點點點
淨係識去一田marketplace買餸食
好離地 無乜多選擇又唔覺特別好食 又用勁撚多錢
食粒糖都要去一田買d咩有機乜7糖 又怕咩漂白劑
屌
點搞好
其實女人係咪後生都係咁 老左就會貼返地

窮就會貼番地嫁啦

你真識食.gif

有中產收入就冇所，冇就睇餸食飯啦好心

關乜事
我廿幾歲咪一樣走去街市買送
一田個啲邊有新鮮雞，鱔，田雞個啲呀

識去街市買餸好易
識買餸好難

首先 你要有女朋友

咁你咪繼續食街市2蚊一斤個啲支那毒菜囉

你幾耐未落過街市

邊到仲有兩蚊一斤買？

我屋企附近有啲裝修好中國人feel既菜檔，成日開大喇叭個啲，啲菜真係好平 見過3 4蚊

屌，公屋妹黎
我都唔撚明

屌你 你都要識揀先得架
2蚊斤菜你夠膽食？
係都買d價錢合理少少

大撚把野都好撚平 尿袋5蚊個都有，你會唔會買最平5蚊尿袋等炸？

識去街市冇撚用
生口面去到比人劈到矇

關心你先想你食好啲姐 唔係太誇張就由佢喇
食得多毒蔬果 醫生錢係返到

講條件我都應該好過佢
至少我暫時打份牛工 廿尾k 穩定 屋企有樓

唔係曬乜唔好負皮 我意思係我諗我都唔係生活最大壓力果批掛

你屋企喺邊？
邊到搵2蚊斤菜

Exact7ly

尤其是後生，俾人摟兩句就行埋去懶係好招呼果d

咁樓主自己唔去街市買?
條女唔識,去街市買咪比人劏撚到成頸血,d街市佬最撚鍾意賣d唔新鮮野比你地

你識既咪自己去街迎買

同ex會一齊去街市買餸
街市先有游水海鮮 又平
百佳啲菜狗也不屌

點先為之合理？大把喺出面賣兩蚊菜跟住買返入去街市再賣到老鏈咁貴再昆鳩你話係新界本地有機都大有人在啦

我都好好奇呢到話要女朋友識去街市買餸嘅毒撚有無落過街市
街市佬多仆街野其一啦
污糟先係重點 就算去都寧願去啲企理啲嘅街市
根本就好多人（包括好多師奶 ）都會嫌傳統街市污糟 成班毒撚又想set啲無鳩謂嘅所謂好女仔standard
唔肯去街市就話人係港女